突發屈臣氏口罩補貨

Fake?

咪昆鳩自己友啦屌你老母
藍絲group就冇所謂

謝謝你

係西門町既手足立即落樓

唔好玩啦 大家都人心惶惶 仲講笑? 不推文啦

做到咁夜？

台灣...
拉

block

blocked x2

做乜鳩

連登評政府都要睇並作出回應
咪撚亂開post

興奮得濟打漏台灣

西門町開24

單機啦